光復香港，時代革命！我哋就喺香港人！

借acc。

發夢喺前線大家一齊嗌新口號！

光復香港，時代革命！
我哋就喺香港人！

承前人口號，加入香港人身份， 以表示香港人有自己一套想法， 有别於鄰近地區。

用我哋，唔用我們
用就喺，唔用就是

一定喺用廣東話講嗌句就口號！

個人認為好過香港人加油